ios個日歷搞到我請小左一日假

明明唔係紅日
但又照顯示

竟然有咁大個假期bug
依家公司又唔俾再請假
plan左去旅行點算好
蘋果正仆街

病假囉

自己唔check 清楚又賴

要自己入嫁喎紅假日歷

Up mud 9

十月四日
明明唔係紅日又照顯示

傻的嗎9

辭職囉，去旅行可以耐d

你肯係google calender subscribe
左個唔岩既假期月歷 關 ios 鬼事

subscribe 政府果個啦

巴打可唔可以詳細d講點樣set
條link開唔到
唔該你

禁去加email ac果頁，禁加入賬號，add 條link
之後日曆開返香港公眾假期就ok

係入去setting 之後 email 個個加入帳號？我click極都click唔到你個page
唔好意思巴打

做咗咁多年人中秋放幾多日都唔知？

Sorry 我講錯左，我都係睇上面位巴打我先知有得加香港假期
設定-》日曆》帳戶》加入帳戶》》新增已訂閱帳戶

我都有個subscribe 既cal 係寫住呢日放假

搞掂左 唔該巴打